乜野野飲最提神？

效果最好係邊樣
後日考試 諗住聽朝開始咪書 驚自己冇精神 而家又訓唔著

redblue

Monster / 5hour energy

唔怕苦就americano啦
Redbull monster嗰啲係會好精神但係過左一段時間就會好撚攰 夜晚想訓又訓唔到

通頂通常狂灌水or茶

expresso

點解會用苦去形容mericano

汽水

可樂

屎水

想開返罐飲

以前七仔有隻叫 Shark Energy Drink 好撚勁，不過而家唔見有得賣

奧樂蜜c信徒here

齋啡 加 可樂 加冰

飲靚女口水

redbull啦

廿四味

水

精液

茶記咖啡，早餐飲完到零晨想訓都訓唔到